# Introducción de algo que será bien chido y sorprendente

**Se pretende crear un servicio SaaS (Software as a Service) Software como Servicio entre otras cosas como un libro pero a ver que pasará**

## Proyectos:

* Libro PHP
* Curso PHP
* Libro WordPress
* Curso WordPress
* Saas